失眠藥係咪一定要睇醫生先可以開？

想知道普通藥房有冇得買

無
一定要睇醫生

為左失眠走去食藥咁癲

嫌平時訓得太好所以食失眠藥?

屌安眠藥

好 唔該曬

連續兩三個星期瞓得極差 再係咁落去精神會崩潰

不如你試下食melatonin先，呢隻唔使醫生紙

去萬寧買睡得好試下。
ok有用架

Sleep is for the weak 求失眠方法！

試下換個訓既地方，去酒店住幾日或露營

去公立診所可唔可以攞？

安眠藥食得多會上癮 唔好食咁多
訓唔著 熄哂全屋燈 坐係度
開小小音樂 唔好玩電話
坐到個人悶會比較容易訓到

上網睇既話係咪屈臣氏賣緊嗰啲？有冇推薦食邊一款？

好

憂鬱焦慮再加分手再加學業家庭壓力=輕鬆失眠

同巴哈係咪一樣？食過巴哈甜睡寧但無用。

好多嘢要留喺屋企先做到

公立診所應該都要見醫生？冇乜必要都暫時唔想開file住

最近太多外在同內在壓力 個心好難靜落嚟 已經持續左兩三個星期 所以我諗今次真係要依靠藥物

但係平，幾十蚊，佢唔會當係精神病掛？要閞file?

樓主係咪日日打飛機？
講真打得飛機多都會失眠，我是認真的

我本身對呢方面都冇乜接觸 啱啱上網睇好似普通醫生都可以開安眠藥 我應該會去舖頭買melatonin食幾日睇吓效果點先再考慮睇醫生

辛苦到性冷感 賓周都冇乜點掂過

可唔可以試完後話我知得唔得？如果得我都買